黃之鋒周庭林朗彥涉煽惑非法集結 申明年初離港被拒

香港眾志秘書長黃之鋒、主席林朗彥及成員周庭涉於今年6月21日，參與包圍灣仔警察總部，被控煽惑他人、組織或參與未經集結等罪。案件今(19日)在東區法院再提堂，控方稱已準備好答辯，但辯方指剛收到控方文件，需時審閱，要求押後答辯，案件再押後明年2月13日再訊，期間各被准以原有條件繼續保釋，裁判官拒絕讓三人在明年初離港的保釋申請。

另外，被告林朗彥被控於今年3月15日，在政府總部東翼地下公眾入口大堂內推跌男保安梁炳森。林今日否認一項襲擊罪，案件押後明年2月3日開審，林准以原有條件保釋。

希望今次冇事

撞低個人咁輕罪名都唔俾保釋？

根本就係借d意困住係香港唔撚俾走
法治已成笑話

睇多次篇文

即係落晒order入硬佢地

你唔識睇中文?

我指唔俾離港

軟禁

邊個話俾你聽保釋等於你可以離港?

各位幫手推！ 🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️